借錢比人預咗收唔返原來係真

屌你老母一個借3千拖成5個月都未還
上兩個禮拜又有個 frd問我借錢交保險 話一星期内還 而家又要拖撚到一個月後先還到
以後真係唔撚想再幫人

好心冇好報